Elon Musk豪爽說要捐贈千台呼吸機 加州州長：過3週 一台都沒收到

根據美國CNN報導，特斯拉公司CEO伊隆·馬斯克3月時允諾捐贈超過1000台呼吸機給美國加州的醫院。加州州長葛文·紐森當時還大讚馬斯克 :「是一種英雄般的行為」。不過加州州長辦公室今天卻表示，到目前為止，一台呼吸器都沒收到。

馬斯克3月24日在社交網站上表示，中國的呼吸機供過於求，因此向中國購買了1255台符合美國食品和藥物管理局(FDA)標準的呼吸機，準備捐給家州醫院。

然而，加州州長緊急服務辦公室發言人4月16日表示，至今沒有醫院收到呼吸機。「伊隆·馬斯克和他的團隊告訴政府以採購足量呼吸基捐給醫院。但政府每天與加州的醫院確認供應情況，至今都未收到特斯拉或馬斯克供給的呼吸機。」

對此，馬斯克未做出回應。

C朗式慈善

係咪捐咗比支那

跟貼啲啦

Elon Musk 話醫院喺 twitter 話已收到呼吸機 , 不過就無提供 source , 叫人自己 search , Elon Musk 俾人追殺緊

Elon Musk 9up 宣傳姐，第一時間elon musk捐去中國先啦

twitter真係好有用，信當事人好過信fake news

己辟謠

CNN fake new
外國YouTubed 今朝屌曬鬼
講cnn 成9日出流料

CNN咁大間公司都唔Fact-check下
Donald Trump冇講錯，fake news

CNN果然係fake news